約左兩條黎香港旅行既北京妹而家去酒吧

好即興

人地台妹你就大陸

圖定老母

諗緊去唔去蘭桂芳

圖呢

去緊佢酒店樓下接佢地

小心中重p伏

正呀 點識？

個caption話我知佢搵開水魚

點解

利申窮撚冇錢俾佢地呃

等緊佢地 好緊張

留名

圖？

上面咪有

後續？

樓主有冇3p

買定點數卡